有陣時我都會偷偷地撘黨鐵，但係美心真係無再食過

諗起個死老野個樣
食美心
個良心點過意得去

有啲地方偏僻冇得揀唔搭，屌你老母食屎嘅話咁有得揀唔食啦掛

美心係黃絲底線，底線都過埋就唔好話自己黃

2021了仲有邊撚個關心呢啲野

美心係咪得地鐵站有？ 真係好耐未見過

今日食左黃店
覺得光復左香港少少

大家繼續食，好快有民主！